[突發]警員疑不滿一哥 企圖衝入警總 被和平示威者制止

去片

唔係打999
係打俾上司

Backup 咗去pronhub
唐生大地震版

有線版

真勇武，睇住佢開閘拉大隊想叫人衝，但冇人跟。又一位義士。

徐步高

仲要有其他警員接佢番去 睇嚟大家都心裡默默不滿滿 暗中支援

Backup去左pornhub?
唔會del?

水刮警司

推